林作嬌喘一聲倒在鐘培生嘅懷裏

鐘培生一手抱腰，
另一隻手也不閒住，
偷偷地從林作衣襟挖入，
喺佢豐滿嘅雙峯附近，
周圍任意遊覽

嗰兩粒軟既綿花糖

而大師兄嘅慾火再也控制不住了，
嗰兩粒的亦由軟嘅棉花糖變爲硬嘅橡皮糖

*林作